Documento gerado sob autenticação Nº CIO.623.304.BHD, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10203                  de  23/12/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Tornar sem efeito a partir da data de hoje a Portaria nº 7758/2016, de 03/10/2016, que nomeou o
Núcleo de Gestão de Desempenho do Instituto de Ciências Básicas da Saúde, por um mandato de dois anos,
a contar daquela data.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
